# Calcular las horas de sueño

## Problemática
## El programa calculará las horas de sueño de una persona dando de entrada la hora en que durmio y la hora en que se desperto

#Pseudocodigo
Inicio
  Leer y guardar hora_dormir
  Leer y guardar hora_despertar
  Imprimir en pantalla hora_despertar - hora_dormir
Fin

#corridas
hora_dormir = 8
hora_despertar = 20
horas = 12

hora_dormir = 10
hora_despertar =22
horas = 12

hora_dormir = 14
hora_despertar = 23
horas = 9
